點解美國人唔學抗爭祖師爺連登仔咁出日程表去抗警暴

明尼蘇達州暴動，等睇美國讉責民眾勾結外部勢力，危害國家安全，美國好快有國安法。

連登仔：不能相提並論

冇人肯面對衲Dee又中嘅事實

U no gun